{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052627",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "하치카페"
    },
    "text": "大田広域市西区鶏龍路407番キル37葛麻洞のハチカフェはネイバースマートオーダーを通じて注文が可能です。 ハチカフェの営業時間は毎日12:00から21:30までで、様々なメニューをご用意しております。 デザートは6500ウォンで販売され、アメリカーノの価格は4000ウォンです。 カフェラテとカフチーノは全部で5,000ウォンで販売されており、バニララテは5,500ウォンです。 Espressoは4,000ウォンで販売され、ギュブラテは5,500ウォンです。 ショット抹茶ラテは6,000ウォンで、アインシュペナーと抹茶ラテはそれぞれ6,000ウォンです。 コーヒーフロートは5,000ウォンに、ホットチョコは5,500ウォンに、リンゴラテとイチゴラテはそれぞれ6,000ウォンです。 レモネードとリンゴエードは5,500ウォンで販売され、メロンソーダといちごレモネードはそれぞれ6,000ウォンです。 レモンティーとリンゴティーは5,000ウォンに、オウジ茶は5,500ウォンに、クレムブリュレは4,300ウォンに、抹茶テリーヌは5,800ウォンに、タルト類は6,500ウォンで販売されます。 そしてクロフルプレーンとクロフルヌテラはそれぞれ6,000ウォンと6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハチカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハチカフェの営業時間は毎日12:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ハチカフェではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ハチカフェでは様々なメニューをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "デザートの価格はいくらですか？",
            "answer": "デザートは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカフチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカフチーノは全部で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Espressoの価格はいくらですか？",
            "answer": "Espressoは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギュブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ギュブラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショット抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショット抹茶ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーフロートの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーフロートは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リンゴラテとイチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "リンゴラテとイチゴラテはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードとリンゴエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモネードとリンゴエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンソーダといちごレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "メロンソーダといちごレモネードはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンティーとリンゴティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンティーとリンゴティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オウジ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "オウジ茶は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クレムブリュレの価格はいくらですか？",
            "answer": "クレムブリュレは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶テリーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶テリーヌは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルト類の価格はいくらですか？",
            "answer": "タルト類は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロフルプレーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロフルプレーンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロフルヌテラの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロフルヌテラは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 670
    }
}